### Exercicio 8

> Crie uma pokédex contendo um objeto com pelo menos 10 pokémons.
> O objeto deve conter:

- número
- nome
- tipo
- descrição
- URL (local ou remota) com a imagem do pokémon.

> O usuário pode excluir, modificar ou inserir novos
> pokémons (com todas as suas informações).
> Ao final, deve-se apresentar um botão `Showcase` que exibe imagem e nome dos pokémons a cada 3 segundos.
> Utilize CSS para estilizar o projeto à sua maneira =)
